有無人畫完眼線仲柒咗？

明明見人畫完一定睇落精神啲靚啲，
自己畫完就勁奇怪好唔自然，
唔畫仲好睇，
有無絲打都係咁？
買完枝眼線筆用唔著好sad

貼張圖上嚟睇下畫成點

貼眼好易自爆

冇人識你啊

畫內眼線就ok

醒下啦主角

好容易掂到眼球搞到紅哂 同埋試過畫完內眼線比人話完全無分別

我都係 一畫就好似好濃妝咁 好樣衰
之前GRAD DIN同同學搵同一個人化 得我對眼出事

睇你隻眼係內雙單眼皮定雙眼皮

係 畫完勁柒
你咩眼型？會唔會我地對眼好似

雙眼皮

我都係 一畫就變到濃妝咁

有d人個樣係唔化仲好睇 (好似係)

本身眼靚唔化仲好睇
例子：梁詠琪
反面例子：謝安琪，艾辛

男人老狗緊係喇

唔係好識分 圓？ 同埋係外雙

我化眼妝會更加樣衰

我graddin都係同同學搵同一個內化 我都係化完出哂事
但我係內雙

多d練習畫啱自己眼形就ok

每個人眼型都唔同 要試多d
我就一隻內雙,另一隻外雙眼皮
所以我要畫一邊粗一邊幼
同埋我眼距有d開+鼻扁
畫眼尾唔可以拉太長
我都摸索左好耐先知自己要點畫

內雙表示
畫黎根本冇用
仲會有機會溶添

agger內雙其實係咪眼線都慳番 畫極都好似冇分別

我都係 畫左就會好濃

單眼皮同內雙一定要痴咗雙眼皮先可以畫
唔係個眼皮會食咗條眼線

個人本身柒